HKBN綑綁式助攻下 mytvsuper增長率竟然大升399倍

屌你老母
大家識點做啦

一年前我話屌你老母HKBN迫人用MYAVSUPER
畀貴啲都續PCCW
結果畀連登仔笑同錢作對

屌 迫人要姐

升399倍先賺32m，即係上年全年先賺8萬蚊？

由0到1，係創業最重要嘅一步
而家hkbn同佢搞起左個頭，佢再用本身絕對優勢scale up.

利伸：已出信加電話同HKBN講明再有mytvsuper就唔續約

重有
佢地係咁打電話問人加唔加錢睇多啲嘢
一個月收到3個

直接唔續約啦 洗撚講咁多

無撚用架
要班連登仔蝕千幾蚊提早cut hkbn
好似攞佢地條命咁 犧牲太大啦

要到一月先到期，有咩好介紹

我無要到舊垃圾

其實將唔關事既產品綑綁賣可以犯競爭法

早兩年仆街super綑綁幾間電訊公司

399倍都係得嗰3千幾萬，咁佢再上一年mytv super 個業績都幾撚唔掂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

hkbn咁垃圾原來仲未收皮。。

校長條八婆

一見有mytvsuper, 我即刻續pccw

乜都好，總之唔要mytvsuper

去消委會瘋狂投訴啦!

所以上年早轉咗now
點知老豆將電話轉咗hkbn
係都要加月費換返個mytvsuper
佢兩個如果唔係仲有啲良心就封咗佢mac address

搵人root左舊野佢啦

hkbn send sms叫你囉機

唔洗理佢就得

Hkbn現有用戶表示：今日收到電話話將我個disney channel免費轉做mytv gold

即刻覆佢本大爺就算一秒都無睇過disney 都唔會睇cctvb

SMT冇myavsuper
手機客户再平